![PineCSS](http://pinecss.com/images/pinenew.png "PineCSS Logo")
# [PineCSS](http://pinecss.com)
Kolay kullanımlı responsive destekli CSS Kütüphanesi.

Hemen başlamak için <http://pinecss.com> adresindeki dökümantasyon kısmına göz ata bilirsiniz

## Hemen Başla
Sayfanıza alttaki şekilde pine'ı dahil ede bilirsiniz.
``` html
<link rel="stylesheet" href="http://pinecss.com/v/1.0/pine.css"/>
```
Daha hızlı bir pine için sıkıştırılmışını terci edebilirsiniz.
``` html
<link rel="stylesheet" href="http://pinecss.com/v/1.0/pine.min.css"/>
```
### İndirdiklerim ne ?
indirdiğiniz dosyaların ağaç görünümü alttadır ve detayları yanlarında yazmaktadır. 
```
Pine/
├── index.html ( Boş Sayfa )
└── css/
    └── pine.css ( Pine dosyası)
    └── pine.min.css ( Küçültülmüş Pine Dosyası ) 
```
## License
Lisans Detayları -> ( EN )  [open-source MIT license](https://github.com/PineCSS/pine/blob/master/LICENSE).

## Geliştirmen
Author: [Savaş Can ALTUN](http://savascanaltun.com.tr)

